同肥肥(肥妹)交往十大好處(精華版)

1.一般肥肥脾氣好d,相對少公主病。

2. 肥肥衣著打扮較為隨便簡單。不用花錢名牌包包，香水，高級內衣，食高級野。

3. 一般肥肥對_方面較為開放。門常開，水長流，可以話對c hing來説系飯來張口。有求必應。

4. 肥肥比較不太在意男性打扮，真系有條j有野講到就得。宅男可以在此揾返失去已久既男人尊嚴同自信，冇論系房間內定出左房。

5.上圍豐滿。(尤其有170磅以上)

6.身後默默支持你。舒緩壓力妙方。

7. 出街基本上餵飽佢就得。(大家樂老麥)一份餐吾夠買兩份，兩份吾夠買三份，日食四五餐。吾使花心机買禮物，食貴野。夜晚請CHING食鮑魚大餐報答。

8.肥肥一般性格豪爽。一旦上左，通常她會借此建立(offer)男女朋友關係，打風都吹唔甩。

9.古代女子肥是美，有福氣。

10.唔使太擔心有狂風浪碟，色狼埋身，色狼彈開！越食越肥，情比金堅!

以上小弟咁多年觀察，經驗所得 ~
P.S. 小弟自從第一次示愛俾個性感S型女神串完之後， 大受打擊。
後來發現 原來尼個世界有肥肥 ge存在，自此同肥肥結下不解緣~
(baby fat --> 大肥妹都試過)

xD

你柒夠未

咁都有負皮 連登仔個個都係細蚊仔 唔識食

肥肥 = 《吞食天地2》果D肥肥

重口味

全中

識野呀ching

完全正確吖，肥肥

我都係自己一個算

認同請分享

交比樓主

吾你老母

肥閪邊撚到脾氣好
成日都覺得比人歧視比人針對ga wo

肥肥（ 靚女） 肥肥（欣宜）

非正式統計肥婆多數都性格閪

十個肥肥得兩個係好
見人瘦啲仲會比説話你聽

真心問 樓主條件好差？？？

咁hard sell ?

負皮係俾你個簡體字呀 屌你老母